Usando GIt


para bitbucket agregar la clave a la configuracion de usuario
generada con ssh-keygen

	cat ~/.ssh/id_rsa.pub


lugeo se crea el repositorio y se agrega 

	git add .
	git commit -m "Load all files"
	git push -u origin --all
	
o
	
	git push -u origin master

Luego de eso ya sube al servidor pero se tiene que aprobar desde el
sitio web


clonar

	git clone git@bitbucket.org:damiansima/eipcd.git


para actualizar el local a el ultimo commit del server hacer:

	git pull
	

	git pull origin master

ok

